[霸權]pop team epic 首週銷量4274

BD 3680
DVD 594
拳打紫羅蘭
腳踢國家隊

國家隊出左BD

咁少🤔

全部一月番得糞作咁早賣bd咋

呢套野過到4000都勁啦

有7用咩，人地就快比迪士尼告到破產

所以先咁早賣籌錢比賠償金

做乜比迪士尼告？ 利申:無留意開

仲有IFPI可能又發爛渣

就係你班死毒撚搞到咁多廢萌...

四千夠屌紫羅蘭 Darling仲要觀望下

[follow up ]次週1224
bd 932 DVD 292

唔錯